RDR2 實體報價區2

咁都中1001

留名

信和問左幾間
好多間都無終極
電氣良品開999
地庫都899
on 撚9

有無邊度有特別版

有無人要？唔啱玩400 放
未用code
港島交收

$420 普通
屌唔屌好？

嘩屌

藍田 匯景普通$438

尋日黃金都800

而家最平都係喜利398？
知唔知九龍區 邊到平d

喜利變返438喇

觀廣依家幾錢

仲有冇巴打報下價？

邊度有398？

元朗喜利 458

升得快過火箭

旺角成班賣到450 UP 慢慢炒LA

賣咁貴傻架，買數位版load得快又唔洗入碟

好多人拿拿林玩完二手放出去架

大作黎架wo 都要支持下架

想問下Spical edition 獨家內容個搶劫銀行同藏身處 係咪普通版唔會有？定係純粹佢係優先體驗之後普通版都有得玩？

信和 有間賣435，個價o5ok?

唔好買啦
助長炒狗

而家d game 廠好閪鍾意過一年幾個月就整隻goty edition

原版變閹割版無收藏價值

188 420
Special edition 699

荃豐438
有冇人知地皇咩價

435都叫炒，腦裝屎

邊間?

咁去返嘉誠啦 咁顛

琴日188 2/F買左 428
走時睇埋地下418

嘉城410

觀廣3/f 普通版418

岩岩係信和買左特別版$628 ⋯終極版$999痴撚線

邊間特別版628?

fb今日有人放十幾隻特別版500蚊

我第一日見880咋喎

買咗兩隻

信和幾多？

一樓左手面果間（電梯位）

本身想買終極版⋯ 琴日晏晝大埔三間賣game鋪都係得普通版 仲要$450-459

想問下正價其實係幾錢？

$468

尋晚去葵廣已經398 任屌

D炒價 應該跌哂啦？ 笑死 個熱潮開始完

咁多貨買極都有
你貴咪去第間, 再唔係上網買
加上開始啲人見節奏慢覺得悶

你覺唔覺得 成個氣氛 好陰沈 雖然真係帶到你入70 80年代 但真係覺得玩呢隻game好難開心 好壓抑

隻game營造個氣氛係咁
唔似gta咁有搞鬼野

rockstar 一向都唔炒得
因為貨多
但day 1個個都合謀定價

索索又係仆街
藍店自己都炒埋一份 藍店唔賣貴過468 就唔出聲
一副唔gur 呀 買數位囉柒頭咁ge 款

435 睇下邊度賣啦

R星x源做批貨

知名game貨量普遍都海量貨出唔玩野

sony就鍾意饑銷
d唔知市場如何既新作多數玩野
如Horizon Zero Dawn,the last of us，蜘蛛俠
例牌首日後就速清，要等成個月先返貨

god of war呢d有名氣反而就正常貨量

觀塘終極版幾錢？

終極798 葵廣，special $598 , $398 normal

觀廣普通版400

新作出貨量緊係保守D
咁都饑餓行銷

啤碟個成本好低，可能幾蚊盒

首日後就清哂既貨量唔係叫保守

度縮就有份

同意 貨量多, 點炒得起. 有代理.
GTA5 當年排隊買GAME . 好難得見到呢個情景.

選擇果日放假玩呢隻GAME......原來咁快咁多年....回憶.

觀廣3/F 400

HKQ - 440

有冇人知九龍城龍珠間game鋪係咪執左啦？

黃金最平$420咋

粉嶺仲賣緊468

幾樓

深之都1/F $398

2樓。

肥西而家賣乜都好撚貴

嘉誠still410

住得遠廢事出去，起ebay買左hk408

買數位版仲好啦

係咪周街都無晒終極版架喇?
想知仲會唔會返貨

呢間嘢越玩越貴，雖然多交收地點揀，但個差價同自己搭車比仲貴

條肥閪貨又少 又貴
同埋佢個ig個名<香港電玩最後希望> 做乜鳩

星期六買左438 重以為係官方價

官方價 398

是但啦 差幾廿蚊 即刻玩

見睇開嗰間賣返398

噤推介比其他巴打買啦 幾好玩 多變化

喺屯門呢

官方無標實體價
但數位版就468

何來官方價398

補圖

官方Yahoo Store都賣緊468

平番未?
好似少咗好多人講

琴日睇信和418
特別758
終極影都無

點解官方都468
但好似度度都平過官方幾十蚊既
仲要炒都平過官方

因為人地正價係$468

其實我係問緊點解度度都平過官方

香港買實體game 出名平架啦，九成都平過正價，除非唔夠貨

之前買game都買開平十幾廿蚊
不過今次係覺得有啲誇張者
連炒價都平過官方價

咁咪即係賣緊438都唔係叫 炒價 囉

唔高過藍店正價又叫做炒

攞sony價同街價比

ultimate 係咪暫時斷貨/ 炒價?

屯門利寶 418

竟然開到2？！

鰂魚涌萬利剛買，$420

410買左

金源買

早兩日188地下420

深之都398

無執

廢左facebook者

講真2隻碟建議價點會賣398

美版同行版冇分別？

你咁講 一隻bluray 50gb 但內容得30Gb 咁隻game 咪應該賣$200

點解要買美版 ？ 平d ?

平廿蚊

商家就緊係想抽水賺多

你就用消費者角度睇

咁我地作爲消費者，如果唔企係消費者角度睇，咁應該用咩角度睇 冇錯，呢隻game官方建議價係468，但實際個市場價格係只最低只得398

消費者定價定發行商行商定價呀大佬

淨係見過好景有
上樓第一間無標價
問都廢撚事問

以前明明平過人

信和2樓148鋪 395$

黃金買咗西班牙版 420

唔洗租仲貴過人

深之都$390
2樓

之前有條友係咁係佢fb話佢唔老實 唔知關唔關事
都幫襯左好多年 龍珠最後一間

應該係~

佢咁偏僻本黎有facebook好辦事
減少白行機會

廢左真係....

頭先買400，我見其他都要430

二手post有人開400有code喇

深之都都賣緊395 係懶既人先食430呢個價姐

一手都係貴廿蚊內
點解要特登搭車出去買
仲要二手

差廿蚊開唔到飯

到依家有無人見過傳說中既典藏版

匯景418

係九龍城見過

好撚大盒

賣幾錢 ？

無問

普通版
葵廣 $395

旺角仲有無平既special edition

唔岩玩 想放
RDR 2 連 call duty black ops 4
code 未用 一set買 700

屯門交收

一set賣

葵廣 395 普通版

九龍城龍珠 428

旺角落番400樓下未

出面仲有冇終極版賣

屯門仲有無得買

上星期五下午4點左右信和賣398

謝！

唔好去好景就得, 不過信和得一兩間395, 398

尋晚信和買左396

想買special edition 可惜全世界炒, 628 正價已經算好, 多數688 698

我第一日買終極版都唔洗698

768 既終極版竟然698唔洗

下午啱啱開始派貨咪係
5點打後已經$898

頭先喺大埔問佢會唔會返終極版
佢話唔知今晚返定聽日返
我就好懷疑佢有無聽清楚 終極版 3隻字

信和我見398的話全部都係美版
邊到有平亞洲版